［仆你個街］Rogue One未上已經俾姜文劇透咗

姜真係越老越辣

至於佢劇透咗啲咩我就唔多講了